次次見到d青頭毒撚當mk妹做女神真係零舍好笑

明明就係路人樣
頂多好樣過路人少少
成班青頭當女神咁拜
露下屁股蛋就咦哇鬼叫
反而啲真女神就畀人嚴重低估
只可以怪宜家啲人唔識貨

成班唔識貨

90%既人都係無品味架嘛
如果個個都識野 就即係冇人識野啦

圖？

對青頭可摸咪咁rude

拉

說了這麼多也沒有圖
我地果然係娛樂台清純山脈

得施腸巴一個做到野…

推

費事畀d mk妹污染sis對眼

90%人都話靚的先係女神喎

ching唔係咪得囉
你鍾意嗰啲點會係mk妹呢
你話係唔係

Block

真

佢成口粗口巧mk架啵…

55

下你又知我想講邊個...

咪阿邊個lor… 係人都知我鍾意佢㗎…

哦原來係嗰個呀
但我都唔係講緊嗰個...

唔係嗰個仲有邊個==

總之唔係嗰個啦
你誤會咗啦==

66
77
88

其實mk妹咪又血肉之驅
皮膚滑 gip 夠緊姐
對波咪又2舊肉
當你咩都玩過哂就唔覺得係一回事

班青頭仔連手都未拖過
一有女撩下佢哋
即刻爭住做人哋隻兵啦